有冇人覺得肥絲大隻就係admin

連尼住頭先個post第一個覆
好多時好多post又係第一個覆
本身有自製icon
點比人投訴極都唔比人bam

仲唔係admin?

勁

mon住最新咪得囉

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

同當年牛腩3號一樣

唔通肥絲大隻=牛腩3號=一班人

召喚癲狗廚子

突破盲點